你係咩level嘅仆街

Lv0: 恭喜你，唔知你係咪毒撚，但你係一個正常人，好想認識你
Lv1: 有另一半嘅時候用狗公態度對異性，例如: 「咁耐無見 你有無掛住我先」
Lv2: 有另一半仲會約異性行街睇戲食飯(唔熟架喎) / 同過有另一半嘅異性行街睇戲食飯 (唔熟架喎)
Lv3: 有另一半仲會約異性露營/staycation去盡享歡愉時刻
Lv4: 搵sp/ fwb
Lv5: 呃住另一半話成班同性frd去挽，但其實係成班同性frd都各帶一個異性

（暫時諗得呢幾個)

祝願各位仆街同另一半個表面繼續咁恩愛，
但你地要諗清楚如果另一半知道左之後，你又承唔承擔得起個後果同保證唔後悔呢？

LV4
咁我都唔算最仆街

Lv1已經夠哂仆街

做得仆街就緊係覺得自己可以瞞一世
覺得呢世伴侶都唔會知先會做出仆街既行為

挽你老母

level愈低都無用
呢個世界都係愈有愈有正正常常既人空窗期耐
Lv高就一個接一個

想識一個Lv0嘅人

sorry Matt哥
***玩

同你個名一樣，負心撚

LV0

呢個真
呢家呢個世代想搵個Lv0嘅人都好難

相信你好快就會做到最高level

想認識
你唔好放過你自己啦，連我都唔想放過你

識完之後連你都想放過我

好嬲好嬲
點解無lv. -1我揀
係唔撚係歧視我呢啲溝唔到女嘅毒撚

我無乜同性FD
都係異性

Lv6: 誠實話比另一半話知班同性frd去挽，但其實係成班同性frd都各帶一個同性

Lv0果d見到你都唔想識啦
窮矮柒毒肥梗中是旦一樣

利申:中哂

冇女哈哈

長期停留lv0升唔到